什麼軟件可以看.flv 影片？(windows)

除了real player, 還有什麼軟件？

VLC

萬能

up上youtube睇

potplayer, kmplayer

Km player

VLC 比 real player 好？(windows 電腦）

幾多年前 仲real player

vlc係萬用刀，其本上9成嘢都播到

Km player 比 vlc 好？

rmvb 以前睇動漫

與其不斷喺度問人邊個好用啲，不如自己裝哂逐個試仲好

potplayer係window入面最好既 講完

點用 Real Player 睇漫畫？

動漫， 唔係漫畫， 冇睇錯？

呢個興 網上睇，唔需要下載

動你老母漫

反而想知而家有咩player唔support .flv

見到real player/rmvb 笑左

咩年代 仲real player

realplayer仲裝到咩？

realplayer